[成績表]之前掛BANNER抗議美國加關稅既慈雲山香國成醫管已經粒水摘下BANNER

但你咁撚愛國我緊係要幫你大力宣揚啦

醫館*
打撚錯

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

推

依間以前成日去
成日撚佢隻貓
現在不了